入黎幫手建立對罷工 支持/中立/清算 既公司清單!!!!

罷工就大部份人都想罷 但驚被清算 & 經濟壓力

所以而家我地要整一份 公司清單
好似黃爆買 藍罷買咁

將黃色經濟圈由下而上繼續擴散
暫時分做接近20個行業
1. 餐飲&食物, 3. 工程&維修 4. 運輸&物流 7. 批發&貿易 etc

匿名提供公司資料:

清單總覽: (等有DATA之後會整好睇d)

如果之前既黃藍地圖想幫手一齊整都請聯絡

push

正經post冇人推

Push

開始收到資料

快入黎回報你公司!

推

其實唔使驚，只要夠多人罷工，所有公司將來一定大把vacancy
而且只要越多人參與罷工，就代表我地就越多力量(包括人力物力財力)

我地主要目標唔係要d大中型公司明目張膽地顯黃
大部份大中企業都會驚得失任何一方 咁佢地中立, 唔清算罷工就已經足夠

但如果一入左藍名單 肯定生意會受打擊
呢個就係我地目的

令d藍企唔敢清算員工

Push push push push push

之前612同85好似有整支持名單

求LINK!

Push push
曱甴平

真正黃色經濟圈

最緊要有prove

#香港需要你 #世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#全民救手足 #岳 #健仔 #周同學#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#ifweburnyouburnwithus#612 #721 #811 #831 #101 #113#新屋嶺 #還眼 #還耳 #填命#罷黨鐵罷買紅底奶共藍絲店舖#組織工會全面罷工#pleasepassHKhumanrightsanddemocracyact

推啊

推啊 重睇八掛野